<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="InconsistentArrays">
    <string name="Answer">Answer</string>
    <string name="Solution">Solution</string>
    <string name="Task">Task</string>
    <string name="SelectAll">Select all</string>
    <string name="DropAll">Drop All</string>

    <integer name="Tasks" translatable="false">12</integer>

    <string-array name="Task_1">
        <item>В четырёхугольник ABCD, периметр которого равен 54, вписана окружность, AB = 18. Найдите длину стороны CD.</item> <item>9</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=848</item>
        <item>Найдите центральный угол AOB, если он на 67◦ больше вписанного угла ACB, опирающегося на ту же дугу. Ответ дайте в градусах.</item> <item>134</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=516</item>
        <item>В окружности с центром O: AC и BD – диаметры. Центральный угол AOD равен 122◦ Найдите вписанный угол ACB. Ответ дайте в градусах.</item> <item>29</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=692</item>
        <item>Острый угол B прямоугольного треугольника ABC равен 61◦ Найдите угол между высотой CH и биссектрисой CD, проведёнными из вершины прямого угла. Ответ дайте в градусах.</item> <item>16</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=1023</item>
        <item>В прямоугольном треугольнике угол между высотой и медианой, проведенными из вершины прямого угла, равен 40◦ Найдите больший из острых углов этого треугольника. Ответ дайте в градусах.</item> <item>65</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=1241</item>
        <item>У треугольника со сторонами 12 и 15 проведены высоты к этим сторонам. Высота, проведённая к первой стороне, равна 10. Найдите длину высоты, проведенной ко второй стороне.</item> <item>8</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=95SVJcvZbUQ</item>
        <item>Периметр прямоугольной трапеции, описанной около окружности, равен 22, ее большая боковая сторона равна 7. Найдите радиус окружности.</item> <item>2</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=4Ob4-F3pIeU</item>
        <item>Около трапеции описана окружность. Периметр трапеции равен 38, длина средней линии равна 11. Найдите длину боковой стороны трапеции.</item> <item>11</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=jR6x5PmBL2I&amp;t=201</item>
    </string-array>
    <string-array name="Task_2">
        <item>Даны векторы ~a = (1; 2),~b = (−3; 6) и ~c = (4; −2). Найдите длину вектора ~a − ~b + ~c.</item> <item>10</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=wKDv6LWJGIk&amp;t=894</item>
        <item>Найдите длину вектора ~a = (6; 8).</item> <item>10</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=fQaW-WtuNEs&amp;t=1571</item>
        <item>Даны векторы ~a = (3; 4) и ~b = (8; 6). Найдите косинус угла между ними.</item> <item>0,96</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=fQaW-WtuNEs&amp;t=2013</item>
    </string-array>
    <string-array name="Task_3">
        <item>Через среднюю линию основания правильной треугольной призмы, объём которой равен 84, проведена плоскость, параллельная боковому ребру. Найдите объём отсечённой треугольной призмы.</item> <item>21</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=1841</item>
        <item>Площадь боковой поверхности треугольной призмы равна 24. Через среднюю линию основания призмы проведена плоскость, параллельная боковому ребру. Найдите площадь боковой поверхности отсечённой треугольной призмы.</item> <item>12</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=1993</item>
        <item>Объём первого цилиндра равен 6 м³. У второго цилиндра высота в два раза меньше, а радиус основания в три раза больше, чем у первого. Найди объём второго цилиндра (в м³).</item> <item>27</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=1486</item>
        <item>Во сколько раз уменьшится объем конуса, если его высота уменьшится в 9 раз, а радиус основания останется прежним?</item> <item>9</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=1769</item>
        <item>Цилиндр и конус имеют общие основание и высоту. Объём конуса равен 25. Найдите объём цилиндра.</item> <item>75</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=2230</item>
        <item>Объём треугольной пирамиды равен 94. Через вершину пирамиды и среднюю линию её основания проведена плоскость. Найдите объём отсечённой треугольной пирамиды.</item> <item>23,5</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=KQUnNOMqJ2w</item>
        <item>Шар вписан в цилиндр объемом 42. Найдите объем шара.</item> <item>28</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=RT_alVyhjU8</item>
        <item>Цилиндр и конус имеют общие основание и высоту. Объём цилиндра равен 162. Найдите объём конуса.</item> <item>54</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=jR6x5PmBL2I&amp;t=348</item>
    </string-array>
    <string-array name="Task_4">
        <item>В соревнованиях по толканию ядра участвуют спортсмены из четырёх стран: 9 из Швейцарии, 7 из Чехии, 8 из Словакии и 11 из Австрии. Порядок, в котором выступают спортсмены, определяется жребием. Найдите вероятность того, что спортсмен, выступающий первым, окажется из Чехии.</item> <item>21</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=1841</item>
        <item>На чемпионате по прыжкам к поду выступают 70 спортсменов, среди них 20 прыгунов из Голландии и 36 прыгунов из Колумбии, и 14 из Сербии. Порядок выступлений определяется жеребьёвкой. Найдите вероятность того, что шестым будет выступать прыгун из Сербии.</item> <item>12</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=1993</item>
        <item>В сборнике билетов по математике всего 20 билетов, в 7 из них встречается вопрос по теме «Производная». Найдите вероятность того, что в случайно выбранном на экзамене билете школьнику не достанется вопроса по теме «Производная».</item> <item>27</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=1486</item>
        <item>Фабрика выпускает сумки. В среднем 4 сумки из 200 имеют скрытые дефекты. Найдите вероятность того, что купленная сумка окажется без дефектов.</item> <item>9</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=1769</item>
        <item>В группе туристов 6 человек. С помощью жребия они выбирают трёх человек, которые должны идти в село в магазин за продуктами. Какова вероятность того, что турист К., входящий в состав группы, пойдёт в магазин?</item> <item>75</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=2230</item>
        <item>Научная конференция проводится в 5 дней. Всего запланировано 75 докладов – первые три дня по 17 докладов, остальные распределены поровну между четвертым и пятым днями. Порядок докладов определяется жеребьевкой. Какова вероятность, что доклад профессора Максимова окажется запланированным на последний день конференции?</item> <item>23,5</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=KQUnNOMqJ2w</item>
        <item>За круглый стол на 5 стульев в случайном порядке рассаживаются 3 мальчика и 2 девочки. Найдите вероятность того, что обе девочки будут сидеть рядом.</item> <item>28</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=RT_alVyhjU8</item>
        <item>В чемпионате по гимнастике участвуют 50 спортсменок: 17 из России, 22 из США, остальные – из Китая. Порядок, в котором выступают гимнастки, определяется жребием. Найдите вероятность того, что спортсменка, выступающая первой, окажется из Китая.</item> <item>54</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=jR6x5PmBL2I&amp;t=348</item>
    </string-array>
    <string-array name="Task_5">
        <item>Биатлонист четыре раза стреляет по мишеням. Вероятность попадания в мишень при одном выстреле равна 0,8. Найдите вероятность того, что биатлонист первые два раза попал в мишени, а последние два промахнулся. Результат округлите до сотых.</item> <item>0,03</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=2953</item>
        <item>Автоматическая линия изготавливает батарейки. Вероятность того, что готовая батарейка неисправна, равна 0,05. Перед упаковкой каждая батарейка проходит систему контроля качества. Вероятность того, что система забракует неисправную батарейку, равна 0,99. Вероятность того, что система по ошибке забракует исправную батарейку, равна 0,01. Найдите вероятность того, что случайно выбранная изготовленная батарейка будет забракована системой контроля.</item> <item>0,059</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=3218</item>
        <item>Стрелок стреляет по 4 одинаковым мишеням по одному разу, вероятность промаха 0,2, найдите вероятность что он попадёт в первую мишень, а в 3 оставшиеся промахнется.</item> <item>0,0064</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=2696</item>
        <item>В Волшебной стране бывает два типа погоды: хорошая и отличная, причем погода, установившись утром, держится неизменной весь день. Известно, что с вероятностью 0,7 погода завтра будет такой же, как и сегодня. Сегодня 28 марта, погода в Волшебной стране хорошая. Найдите вероятность того, что 1 апреля в Волшебной стране будет отличная погода.</item> <item>0,4872</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=48oj7Mg6bMQ</item>
        <item>Стрелок стреляет по одному разу в каждую из четырёх мишеней. Вероятность попадания в мишень при каждом отдельном выстреле равна 0,9. Найдите вероятность того, что стрелок попадёт в первую мишень и не попадёт в три последние.</item> <item>0,0009</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=jR6x5PmBL2I&amp;t=548</item>
    </string-array>
    <string-array name="Task_6">
        <item>Найдите корень уравнения log₄(5 − x) = 2.</item> <item>-11</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=3627</item>
        <item>Найдите корень уравнения √(5x − 1) = 7.</item> <item>10</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=3583</item>
        <item>Найдите корень уравнения 2⁴⁻²ˣ = 64.</item> <item>-1</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=3681</item>
        <item>Найдите корень уравнения 5ˣ⁻⁷ = 1/125</item> <item>4</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=3862</item>
        <item>Найдите корень уравнения (⅓)ˣ⁻⁸ = ⅑</item> <item>10</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=3895</item>
        <item>Найдите корень уравнения 5x² − 26x + 5 = 0. Если уравнение имеет более одного корня, укажите меньший из них.</item> <item>0,2</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=OEz63xGW92k</item>
        <item>Найдите корень уравнения (x + 1)³ = −1000.</item> <item>-11</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=okbFQeLR6Wc</item>
        <item>Найдите корень уравнения log₂(4 − x) = 7.</item> <item>-124</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=9noT5fwEhOo</item>
        <item>Найдите корень уравнения 7⁻⁶⁻ˣ = 343</item> <item>-9</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=jR6x5PmBL2I&amp;t=957</item>
    </string-array>
    <string-array name="Task_7">
        <item>Найдите значение выражения 4^2,4 * 7^3,4 / 28^1,4 .</item> <item>196</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=4233</item>
        <item>Найдите значение выражения √2sin(7π/8)cos(7π/8) .</item> <item>-0,5</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=3975</item>
        <item>Найдите значение выражения 2sin 136◦ / (sin 68◦ * sin 22◦) .</item> <item>4</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=4095</item>
        <item>Найдите значение выражения 16lg(∜10).</item> <item>4</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=4320</item>
        <item>Найдите значение выражения (234² − 266²) / 1000.</item> <item>-16</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=4gsDCgOfg5Y</item>
        <item>Найдите значение выражения (432² − 568²) / 1000.</item> <item>-136</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=OOgBbTh_8yU</item>
        <item>Найдите значение выражения (5√x + 2) / √x − 2√x / x при x > 0.</item> <item>5</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=taIKNh3qKh0</item>
        <item>Найдите f(5 + x) + f(5 − x), если f(x) = ∛x + ∛(x − 10).</item> <item>0</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=JoKtMsO_Itw</item>
        <item>Найдите значение выражения 5sin 74◦ / (cos 37◦ * cos 53◦).</item> <item>10</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=nwglD_YEndA</item>
        <item>Найдите значение выражения (log₁₂10 / log₁₂2) + log₂(8 / 5) .</item> <item>4</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=jR6x5PmBL2I&amp;t=1040</item>
    </string-array>
    <string-array name="Task_8">
        <item>На рисунке изображён график функции y = f(x), определённой на интервале (−5; 4). Найдите корень уравнения f`(x) = 0.</item> <item>-2</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=4858</item> <item>task_8_1</item>
        <item>На рисунке изображён график функции y = f`(x) – производной функции f(x), определенной на интервале (−5; 5). Найдите точку минимума функции f(x).</item> <item>4</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=4940</item> <item>task_8_2</item>
        <item>Дан график функции y = f(x) и касательная в точке с абсциссой x0. Найти значение производной функции f(x) в x0.</item> <item>-1</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=4768</item> <item>task_8_3</item>
        <item>На рисунке изображён график y = f`(x) – производной функции f(x), определенной на интервале (−8; 3). В какой точке отрезка [−3; 2] функция f(x) принимает наибольшее значение?</item> <item>-3</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=5037</item> <item>task_8_4</item>
        <item>На рисунке изображён график y = f`(x) – производной функции f(x). На оси абсцисс отмечены шесть точек x1, x2, x3, x4, x5, x6. Сколько из этих точек лежит на промежутках возрастания функции f(x)?</item> <item>3</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=jR6x5PmBL2I&amp;t=1200</item> <item>task_8_5</item>
    </string-array>
    <string-array name="Task_9">
        <item>В розетку электросети подключены приборы, общее сопротивление которых составляет R1 = 36 Ом. Параллельно с ними в розетку предполагается подключить электрообогреватель. Определите наименьшее возможное сопротивление R2 этого электрообогревателя, если известно, что при параллельном соединении двух проводников с сопротивлениями R1 Ом и R2 Ом их общее сопротивление задаётся формулой Rобщ = R1*R2 / (R1 + R2) (Ом), а для нормального функционирования электросети общее сопротивление в ней должно быть не меньше 20 Ом. Ответ выразите в омах.</item> <item>45</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=5368</item>
        <item>Локатор батискафа, равномерно погружающегося вертикально вниз, испускает ультразвуковые импульсы частотой 299 МГц. Скорость погружения батискафа v (в м/с) вычисляется по формуле v = c * (f − f0) / (f + f0) , где c = 1500 м/с – скорость звука в воде, f0 – частота испускаемых импульсов (в МГц), f – частота отражённого от дна сигнала (в МГц), регистрируемая приёмником. Определите частоту отражённого сигнала, если скорость погружения батискафа равна 5 м/с. Ответ дайте в МГц.</item> <item>301</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=5533</item>
        <item>Водолазный колокол, содержащий ν = 5 моля воздуха при давлении p1 = 1,1 атмосферы, медленно опускают на дно водоёма. При этом происходит изотермическое сжатие воздуха до конечного давления p2. Работа, совершаемая водой при сжатии воздуха, определяется выражением A = ανT log₂(p2 / p1), где α = 11,5 – постоянная, T = 300 К – температура воздуха. Найдите, какое давление p2 (в атм) будет иметь воздух в колоколе, если при сжатии воздуха была совершена работа в 34500 Дж.</item> <item>4,4</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=5179</item>
        <item>Автомобиль разгоняется на прямолинейном участке шоссе с постоянным ускорением a км/ч2 . Скорость вычисляется по формуле v = √(2la), где l – пройденный автомобилем путь. Найдите ускорение, с которым должен двигаться автомобиль, чтобы, проехав 1,1 километра, приобрести скорость 110 км/ч.</item> <item>5500</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=JaEvg2vQmqw</item>
        <item>Для нагревательного элемента некоторого прибора экспериментально была получена зависимость температуры (в кельвинах) от времени работы: T = T0 + bt + at² , где t – время (в мин.), T0 = 680 К, a = −16 К/мин² , b = 224 К/мин. Известно, что при температуре нагревательного элемента свыше 1400 К прибор может испортиться, поэтому его нужно отключить. Найдите, через какое наибольшее время после начала работы нужно отключить прибор. Ответ дайте в минутах.</item> <item>5</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=p__MIao9qFM</item>
        <item>Для получения на экране увеличенного изображения лампочки используется линза с фокусным расстоянием f, равным 20 см. Расстояние d1 от линзы до лампочки может изменяться в пределах от 20 до 50 см, а расстояние d2 от линзы до экрана – в пределах от 100 до 120 см. Изображение на экране будет чётким, если выполнено соотношение 1 / d1 + 1 / d2 = 1 / f . На каком наименьшем расстоянии d1 (в см) от линзы можно поместить лампочку, чтобы её изображение на экране было чётким.</item> <item>24</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=jR6x5PmBL2I&amp;t=1346</item>
    </string-array>
    <string-array name="Task_10">
        <item>Имеется два сплава. Первый сплав содержит 35% меди, второй – 5% меди. Масса первого сплава больше массы второго на 80 кг. Из этих двух сплавов получили третий сплав, содержащий 30% меди. Найдите массу третьего сплава. Ответ дайте в килограммах.</item> <item>120</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=6138</item>
        <item>Имеется два сосуда. Первый содержит 40 кг, а второй – 25 кг растворов кислоты различной концентрации. Если эти растворы смешать, то получится раствор, содержащий 30% кислоты. Если же смешать равные массы этих растворов, то получится раствор, содержащий 36% кислоты. Сколько процентов кислоты содержится в первом сосуде?</item> <item>10</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=6360</item>
        <item>Катер в 10:00 вышел по течению реки из пункта А в пункт В, расположенный в 36 км от А. Пробыв 2 часа в пункте В, катер отправился назад и вернулся в пункт А в 17:00 того же дня. Определите собственную скорость катера (в км/час), если известно, что скорость течения реки равна 3 км/ч.</item> <item>15</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=5647</item>
        <item>Первые два часа автомобиль ехал со скоростью 50 км/ч, следующий час – со скоростью 100 км/ч, а затем два часа – со скоростью 75 км/ч. Найдите среднюю скорость автомобиля на протяжении всего пути. Ответ дайте в км/ч.</item> <item>70</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=Jihh3QdpE5E</item>
        <item>Расстояние между городами A и B равно 375 км. Город C находится между городами A и B. Из города A в город B выехал автомобиль, а через 1 час 30 минут следом за ним со скоростью 75 км/ч выехал мотоциклист, догнал автомобиль в городе C и повернул обратно. Когда он вернулся в A, автомобиль прибыл в В. Найдите расстояние от A до C.</item> <item>225</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=5-hwlQAN5no</item>
        <item>Рыболов в 5 часов утра на моторной лодке отправился от пристани против течения реки, через некоторое время бросил якорь, два часа ловил рыбу и вернулся обратно в 10 часов утра того же дня. На какое расстояние от пристани он отплыл, если скорость течения реки равна 2 км/ч, а собственная скорость лодки 6 км/ч?</item> <item>8</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=HjMhUh-sso</item>
        <item>Имеется два сплава. Первый сплав содержит 5% меди, второй – 14% меди. Масса второго сплава больше массы первого на 10 кг. Из этих двух сплавов получили третий сплав, содержащий 12% меди. Найдите массу третьего сплава. Ответ дайте в килограммах.</item> <item>18</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=k5xGa_0ASTI</item>
        <item>Даша и Маша пропалывают грядку за 12 минут, а одна Маша – за 20 минут. За сколько минут пропалывает грядку одна Даша?</item> <item>30</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=BD2rKkvfzE0</item>
        <item>Даша и Маша пропалывают грядку за 14 минут, а одна Маша – за 24 минут. За сколько минут пропалывает грядку одна Даша?</item> <item>33,6</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=BD2rKkvfzE0&amp;t=379</item>
        <item>Первая труба заполняет бассейн за 7 часов, а две трубы вместе – за 5 часов 50 минут. За сколько часов заполняет бассейн одна вторая труба?</item> <item>35</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=TWiqE6YAiP0</item>
        <item>Игорь и Паша красят забор за 20 часов. Паша и Володя красят этот же забор за 24 часа, а Володя и Игорь – за 30 часов. За сколько часов мальчики покрасят забор, работая втроём?</item> <item>16</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=AQZ8MqzDJvM</item>
        <item>Первая труба пропускает на 6 литров воды в минуту меньше, чем вторая. Сколько литров воды в минуту пропускает вторая труба, если резервуар объёмом 112 литров она заполняет на 6 минут быстрее, чем первая труба?</item> <item>14</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=jR6x5PmBL2I&amp;t=1618</item>
    </string-array>
    <string-array name="Task_11">
        <item>На рисунке изображены графики функций f(x) = 5x и g(x) = ax²+bx+c, которые пересекаются в точках A и B. Найдите абсциссу точки B.</item> <item>6</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=6710</item> <item>task_11_1</item>
        <item>На рисунке изображены графики функций f(x) = k/x и g(x) = ax + b, пересекающиеся в точках A и B. Найдите абсциссу точки B.</item> <item>8</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=7002</item> <item>task_11_2</item>
        <item>На рисунке изображён график функции f(x) = aˣ. Найдите значение f(−4).</item> <item>16</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=6632</item> <item>task_11_3</item>
        <item>На рисунке изображены графики функций f(x) = ax²+bx+c и g(x) = kx + d, которые пересекаются в точках A и B. Найдите абсциссу точки B.</item> <item>2,5</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=jR6x5PmBL2I&amp;t=2154</item> <item>task_11_4</item>
    </string-array>
    <string-array name="Task_12">
        <item>Найдите точку максимума функции y = x³ − 75x + 19.</item> <item>-5</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=7252</item>
        <item>Найдите наименьшее значение функции y = 11 + 7π√3 / 18 − 7√3x / 3 − (14√3 / 3) cos x на отрезке [0; π/2].</item> <item>4</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=XWRMLZ-c3mY&amp;t=7379</item>
        <item>Найдите наибольшее значение функции y = 4 cos x − 20x + 7 на отрезке [0; 3π/2].</item> <item>11</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=EMswyNwDClM</item>
        <item>Найдите точку минимума функции y = 1,5x² − 27x + 42 ln x − 10.</item> <item>7</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=kCgMamOd3kI</item>
        <item>Найдите наименьшее значение функции y = (4/3)x√x − 12x + 95 на отрезке [34; 42].</item> <item>-49</item> <item>https://www.youtube.com/watch?v=jR6x5PmBL2I&amp;t=2557</item>
    </string-array>
</resources>