<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="EGE">EGE</string>
    <string name="EarlyWave">Early wave</string>
    <string name="MainWave">Main wave</string>
    <string name="DemoVersion">Demo version</string>

    <string name="Answer">Answer</string>
    <string name="Solution">Solution</string>

    <string name="Task_1.1">В четырёхугольник ABCD, периметр которого равен 54, вписана окружность, AB = 18. Найдите длину стороны CD.</string>
    <string name="Task_1.2">Найдите центральный угол AOB, если он на 67◦ больше вписанного угла ACB, опирающегося на ту же дугу. Ответ дайте в градусах.</string>
    <string name="Task_1.3">В окружности с центром O: AC и BD – диаметры. Центральный угол AOD равен 122◦ Найдите вписанный угол ACB. Ответ дайте в градусах.</string>
    <string name="Task_1.4">Острый угол B прямоугольного треугольника ABC равен 61◦ Найдите угол между высотой CH и биссектрисой CD, проведёнными из вершины прямого угла. Ответ дайте в градусах.</string>
    <string name="Task_1.5">В прямоугольном треугольнике угол между высотой и медианой, проведенными из вершины прямого угла, равен 40◦ Найдите больший из острых углов этого треугольника. Ответ дайте в градусах.</string>
    <string name="Task_1.6">У треугольника со сторонами 12 и 15 проведены высоты к этим сторонам. Высота, проведённая к первой стороне, равна 10. Найдите длину высоты, проведенной ко второй стороне.</string>
    <string name="Task_1.7">Периметр прямоугольной трапеции, описанной около окружности, равен 22, ее большая боковая сторона равна 7. Найдите радиус окружности.</string>

    <string name="Task_2.1">Даны векторы ~a = (1; 2),~b = (−3; 6) и ~c = (4; −2). Найдите длину вектора ~a −~b + ~c.</string>
    <string name="Task_2.2">Найдите длину вектора ~a = (6; 8).</string>
    <string name="Task_2.3">Даны векторы ~a = (3; 4) и ~b = (8; 6). Найдите косинус угла между ними.</string>

    <string name="Task_3.1">Через среднюю линию основания правильной треугольной призмы, объём которой равен 84, проведена плоскость, параллельная боковому ребру. Найдите объём отсечённой треугольной призмы.</string>
    <string name="Task_3.2">Площадь боковой поверхности треугольной призмы равна 24. Через среднюю линию основания призмы проведена плоскость, параллельная боковому ребру. Найдите площадь боковой поверхности отсечённой треугольной призмы.</string>
    <string name="Task_3.3">Объём первого цилиндра равен 6 м³. У второго цилиндра высота в два раза меньше, а радиус основания в три раза больше, чем у первого. Найди объём второго цилиндра (в м³).</string>
    <string name="Task_3.4">Во сколько раз уменьшится объем конуса, если его высота уменьшится в 9 раз, а радиус основания останется прежним?</string>
    <string name="Task_3.5">Цилиндр и конус имеют общие основание и высоту. Объём конуса равен 25. Найдите объём цилиндра.</string>
    <string name="Task_3.6">Объём треугольной пирамиды равен 94. Через вершину пирамиды и среднюю линию её основания проведена плоскость. Найдите объём отсечённой треугольной пирамиды.</string>
    <string name="Task_3.7">Шар вписан в цилиндр объемом 42. Найдите объем шара.</string>

    <string name="Task_4.1">В соревнованиях по толканию ядра участвуют спортсмены из четырёх стран: 9 из Швейцарии, 7 из Чехии, 8 из Словакии и 11 из Австрии. Порядок, в котором выступают спортсмены, определяется жребием. Найдите вероятность того, что спортсмен, выступающий первым, окажется из Чехии.</string>
    <string name="Task_4.2">На чемпионате по прыжкам к поду выступают 70 спортсменов, среди них 20 прыгунов из Голландии и 36 прыгунов из Колумбии, и 14 из Сербии. Порядок выступлений определяется жеребьёвкой. Найдите вероятность того, что шестым будет выступать прыгун из Сербии.</string>
    <string name="Task_4.3">В сборнике билетов по математике всего 20 билетов, в 7 из них встречается вопрос по теме «Производная». Найдите вероятность того, что в случайно выбранном на экзамене билете школьнику не достанется вопроса по теме «Производная».</string>
    <string name="Task_4.4">Фабрика выпускает сумки. В среднем 4 сумки из 200 имеют скрытые дефекты. Найдите вероятность того, что купленная сумка окажется без дефектов.</string>
    <string name="Task_4.5">В группе туристов 6 человек. С помощью жребия они выбирают трёх человек, которые должны идти в село в магазин за продуктами. Какова вероятность того, что турист К., входящий в состав группы, пойдёт в магазин?</string>
    <string name="Task_4.6">Научная конференция проводится в 5 дней. Всего запланировано 75 докладов – первые три дня по 17 докладов, остальные распределены поровну между четвертым и пятым днями. Порядок докладов определяется жеребьевкой. Какова вероятность, что доклад профессора Максимова окажется запланированным на последний день конференции?</string>
    <string name="Task_4.7">За круглый стол на 5 стульев в случайном порядке рассаживаются 3 мальчика и 2 девочки. Найдите вероятность того, что обе девочки будут сидеть рядом.</string>

    <string name="Task_5.1">Биатлонист четыре раза стреляет по мишеням. Вероятность попадания в мишень при одном выстреле равна 0,8. Найдите вероятность того, что биатлонист первые два раза попал в мишени, а последние два промахнулся. Результат округлите до сотых.</string>
    <string name="Task_5.2">Автоматическая линия изготавливает батарейки. Вероятность того, что готовая батарейка неисправна, равна 0,05. Перед упаковкой каждая батарейка проходит систему контроля качества. Вероятность того, что система забракует неисправную батарейку, равна 0,99. Вероятность того, что система по ошибке забракует исправную батарейку, равна 0,01. Найдите вероятность того, что случайно выбранная изготовленная батарейка будет забракована системой контроля.</string>
    <string name="Task_5.3">Стрелок стреляет по 4 одинаковым мишеням по одному разу, вероятность промаха 0,2, найдите вероятность что он попадёт в первую мишень, а в 3 оставшиеся промахнется.</string>
    <string name="Task_5.4">В Волшебной стране бывает два типа погоды: хорошая и отличная, причем погода, установившись утром, держится неизменной весь день. Известно, что с вероятностью 0,7 погода завтра будет такой же, как и сегодня. Сегодня 28 марта, погода в Волшебной стране хорошая. Найдите вероятность того, что 1 апреля в Волшебной стране будет отличная погода.</string>

    <string name="Task_6.1">Найдите корень уравнения log₄(5 − x) = 2.</string>
    <string name="Task_6.2">Найдите корень уравнения √(5x − 1) = 7.</string>
    <string name="Task_6.3">Найдите корень уравнения 2⁴⁻²ˣ = 64.</string>
    <string name="Task_6.4">Найдите корень уравнения 5ˣ⁻⁷ = 1/125</string>
    <string name="Task_6.5">Найдите корень уравнения (⅓)ˣ⁻⁸ = ⅑</string>
    <string name="Task_6.6">Найдите корень уравнения 5x² − 26x + 5 = 0. Если уравнение имеет более одного корня, укажите меньший из них.</string>
    <string name="Task_6.7">Найдите корень уравнения (x + 1)³ = −1000.</string>
    <string name="Task_6.8">Найдите корень уравнения log₂(4 − x) = 7.</string>

    <string name="Task_7.1">Найдите значение выражения 4^2,4 * 7^3,4 / 28^1,4 .</string>
    <string name="Task_7.2">Найдите значение выражения √2sin(7π/8)cos(7π/8) .</string>
    <string name="Task_7.3">Найдите значение выражения 2sin 136◦ / (sin 68◦ * sin 22◦) .</string>
    <string name="Task_7.4">Найдите значение выражения 16lg(∜10).</string>
    <string name="Task_7.5">Найдите значение выражения (234² − 266²) : 1000.</string>
    <string name="Task_7.6">Найдите значение выражения (432² − 568²) : 1000.</string>
    <string name="Task_7.7">Найдите значение выражения (5√x + 2) / √x − 2√x / x при x > 0.</string>
    <string name="Task_7.8">Найдите f(5 + x) + f(5 − x), если f(x) = ∛x + ∛(x − 10).</string>
    <string name="Task_7.9">Найдите значение выражения 5sin 74◦ / (cos 37◦ * cos 53◦).</string>

    <string name="Task_8.1">На рисунке изображён график функции y = f(x), определённой на интервале (−5; 4). Найдите корень уравнения f 0 (x) = 0.</string>
    <string name="Task_8.2">На рисунке изображён график функции y = f 0 (x) – производной функции f(x), определенной на интервале (−5; 5). Найдите точку минимума функции f(x).</string>
    <string name="Task_8.3">Дан график функции y = f(x) и касательная в точке с абсциссой x0. Найти значение производной функции f(x) в x0.</string>
    <string name="Task_8.4">На рисунке изображён график y = f 0 (x) – производной функции f(x), определенной на интервале (−8; 3). В какой точке отрезка [−3; 2] функция f(x) принимает наибольшее значение?</string>
</resources>